「重張旗鼓」防守，進攻，小隊兩邊突入，奇襲，高空攻擊

成場波要中場檢討，唔好入對方再射入多幾球

歡迎討論：

「第19次夢遊人足球世界杯」